====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Issu d ' un milieu de très petits commerçants , sans capital culturel ni social , j ' ai été emporté dans la connaissance par l ' école communale du quartier de la place de la République à Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

